不如由聽日開始包住隻右眼出街

由聽日開始 無論紗布又好 眼罩又好 包住隻右眼

一邊支持傷左右眼既女仔 一邊喚醒身邊既藍絲或中立人士